汪 明 荃 穿 露 肩 裝 表 示 : 大 家 鍾 意 ，我 就 着 黑 絲

汪明荃話「熱咖啡look」隨時再現 汪阿姐：大家鍾意就著

阿姐即場示範新唱腔，感覺refresh。

阿姐嘅話梅咀好趣緻呀~~

汪明荃今年入行50周年，她將會在8月尾舉行演唱會。日前她與今次演唱會的歌曲監製趙增熹一起上TVB節目《今日VIP》，大講50周年演唱會將會有甚麼搞作。汪阿姐一直都精益求精，所以趙增熹講起同阿姐練歌，要特意去搬自己心愛的鋼琴到對方的排練室，事關阿姐表示：「可能歌手們練歌嘅時間比較多，但我又百足咁多爪。而家我又唔鍾意用MMO去練歌。」可見阿姐日理萬機之餘，凡事都想做到最完美，趙增熹都願意出手配合。

熹哥，本人謹代表明荃之友會感謝你，辛苦你了

阿姐唱歌唱足50年，所以她都想改變一下套路。她就跟趙增熹學唱歌，還講到研究了新唱腔。「喺佢（趙增熹）度學，學得好開心。有陣時我覺得自己咬字咬得好正，佢就教我有啲音唱得歪啲。雖然有啲歌係經典，都根本冇得變，但有啲歌都會因為歷練，唱法都會有啲唔同。」其後汪阿姐說即席哼幾句《萬水千山總是情》，「DA LA DA DI DA LA DI DA…」可能未有配樂，所以聽落好像沒有分別，可能到時演唱會的新唱法會讓大家眼前一亮呢。 除此之外，汪阿姐都發覺得50年過去，有些歌當年定得太高，練歌、編曲時就要降Key，不過點都好，一定有大把人聽嘅。

沒錯!!!!首 明荃皇后 咁高嘅key handle 到
降key 一定冇難到

§ 力求進步阿蛆亦不斷擴濶自己既高音域，以特殊共鳴部位發聲的技巧、巧奪天工的天籟唱腔，不但穩固咗阿蛆近半世紀於樂壇殿堂級之江山地位，更將自己的唱藝事業邁向另一高峰！

50年來，不單阿姐的唱功是重點，魚網絲襪更是她的標記。問到會否在演唱會以這個look重現，阿姐笑言不知道，但如果有都會著。不過後來講到阿姐並不特別喜歡「魚網絲襪look」：「其實當時設計咗，冇話特別鍾意。後來反應好好，見大家都鍾意嘅話，就著喇。」 可能今次演唱會都有機會重現！不過69歲的阿姐，仍然有勇氣著魚網絲襪，真係好難得！畀啲掌聲阿姐！

唔知阿姐會唔會有

【週年回顧】[多圖] 汪 明 荃 爆 乳 谷 胸 黑 絲 與 眾 猛 男 辣 舞

§更誘惑到洋腸排舞老師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日文藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~
汪明荃 側田 Somewhere out there

Liza:
Some↗↘where↕↕↕↕
out↑↑
there
Beneath the pale↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕ moonlight
Someone↑↑↑↑↑↑'s thin↑↑↑↑king ↑↑↑
of me
And loving me tonight
Justin:
Somewhere out there
(omitted)
It helps to think we might be wishing on the same bright
star
Liza:
And when the night wind starts to sing a lonesome↓↓↓↓
lullaby↕↕↕↕↕↕
It helps to think (開始錯節拍) we're sleeping underneath the same big
SKY↗↗↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕~~~~~
Somewhere out there
If love can see↑↑↑↑↑↑↑↑ us↑↑↑↑ through↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕
Liza: Then
(做乜鳩)

Then we'll be together
Somewhere out↓↓↓↓ there↕↕↕↕↕↕↕
Out where dreams come true
阿姐由頭帶到側田落尾!!!!勁!!

學友合唱情歌系列
汪明荃 林峯 相思風雨中

林峯把聲好正, 接住就係夢魘既開始~~~
女：情↓↓↓ngngngngng~
海↑↑↑變↑↑↑蒼↑↑↕↕↕↕↕↕茫癡↑↑心遇冷風
女：瀟瀟風聲”砌”?泣暴雨中
女：情深↑↑↑↑永相↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕傳飄於萬世空
合：但願花亦艷紅 未↕↕↕↕↕↕↕↕懼路上湮雨濛↕↕↕↕↕↕↕↕
女：啊↗↘↗↕↕↕↕寄癡心風↑↓雨中！
合：恨滿胸愁紅塵多↑↑↑↑作弄！
女：情海變蒼茫癡心遇冷風
合：夜漫漫路上珍重↕↕↕↕↕↕↕↕！

又黎

荃加福祿壽 瀟灑走一回 (終極恐怖走音版)

Sally完美演場演繹

想學葉倩文跳太極舞...
00:00 開始
0:29 一開聲已經降左調...算數, 第一句冇走音
0:40幾"人~能~"看透
0:44 紅塵呀__也滾滾 (停乜撚野, 好明顯唔夠氣)
0:53留一半清醒~.... (好刺耳)
0:56 追"隨~~~~" (震得好嘔心)
1:00
"還拿" (錯歌詞) 青春"DO↑"明(有鼻音)↘↗天↘↘air an an an annnnn~~(好似低B仔學講野)
1:05/2:03 你↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 用真情換此生 (尖到仆街, 耳筒都爆)
1:14 何不瀟灑走一↑↑he↘↘~~~~~回~~ (我屌)
1:48紅"塵↑↑↑"也滾滾 "痴痴"呀情深
2:03 重覆 1:05(還拿青春..) 不過把聲好沙
2:14 打後幾句...冇哂氣咁滯...
聽完真係想作嘔...
唔睇唔得 Sally睇住自己首歌畀汪呀姐強姦
汪明荃，葉倩文-瀟灑走一回（TVB現場版MV）
youtube and google drive 版

or

1:42 恩恩怨怨 生死 白頭
1:43 幾人能↑↓~~看透
1:46
紅↑塵↑呀滾滾 痴痴呀情深....(毫無中氣, 好難聽 )
聚散終有時rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
1:55 留↑一↑半↑清↑醒↑↓ (都係毫無中氣, 好難聽 , 五音不全既一句 )
1:59 至少有你在夢裡追隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
2:01
WA↓ (好似嘔吐聲/吐痰聲) 拿青春
DO明天~~~~~~~~
2:05
你↑↑↑↑↑↑用真屍換 此↑↑↓生 (耳膜都穿 )
2:10
歲↓↓月↓↓不↓↓(沙聲) 知人間
多少的憂傷
2:15 何不瀟灑走一eeeee↗↘回~~~
2:35 Sally : 睇呀姐跳舞....eeeeeeeeeeeeeee咦咦咦咦~~~
(接住幾句都係同上面一樣 )
2:59 至少夢裡有你隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
3:04-13 (同之前一樣 )
3:14
歲月不知人間 多少的憂傷
何不瀟灑走一eeeee↗↘回↑↑↑↑↘~~~
3:22 SALLY完美示範

屌你七十歲仲露隻缺乏骨膠原嘅鬆弛老波出嚟知唔知醜架

明成皇后主題曲 汪明荃

(太恐怖唔節錄)
明白了 心鳩亂 不如求~~~殘酒給溫暖
開心SHARE~~
明成皇后 KTV

《明 荃 皇 后》親 耳 見 證 地 表 最 強 女 高 音 LIVE

本港娛樂圈首席使用陰核作共鳴的天籟花腔女高音
汪明荃小姐，曾經於慈善節目中獻唱《明成皇后》一曲，
汪小姐既花腔高音既音色與技巧，甚至真摯既感情表達簡直無與倫比

KEY: "XX" 特別處理的滑音(令人誤會為走音, 拆聲) ↑↓ 普通震音 ↑↑↑ 高音

2:11 江~~~~~山四"海↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓" 隨時任我雀"駝↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓哦鵝"

2:18 高峰裏 淫賤獸 困惱(靜止回氣, 樂隊明顯甩拍)
依↑↑↑ 舊~~~~~~嗚嗚嗚嗚....▆▅▃▂▁~~~~嘩嘩▁▂▃▅▆▇啊↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓夏&#21523;!!!!!

2:30 原是我的↑↑↑使命 還老天↑↑↑注↑↑↑定↑↑↑ 又如何↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
2:35 回味太花氣力 又為何↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑哦哦哦~~~"河"
2:42 留↑↑↑下↑↑↑更「蝦↑↑↑」吃↑↑↑力↑↑↑ ...添↑↑↑壓力 又為何↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:52 明白了心↑↑↑「鳩↑↑↑↑」亂↑ 不↑↓↑↓如↑↓↑↓(又停) 求 殘↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓酒↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓嗚嗚嗚嗚▆▅▃▂▁╴~~~~~~
給...溫暖↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑

可恥既係荷李活電影依然公然侮辱, 有港版霉梅嬸之稱既汪明荃女士既聲譽!!

但真理將會喺個唱都會越辯越明
&#8203;

阿姐唔好放棄！！！！

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆
影片:

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

影后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身拋出兩吋事業安撫眾人
最近(2016年7月6日)阿姐為新加坡演唱會作最後綵排，進行相當激烈
舞步更參考容天后於08年Starlight 演唱會《逃》既開首舞步。

頭戴MJ帽既阿姐熟練容天后舞姿

精力充沛既阿姐靈活地, 利用八段錦既姿態提手，以增強手腕關節活動能力。

汪阿姐招牌式收結動作: CHOK MIC+攤大左手+無限延長震音

睇哂

有病

見到阿姐點可以唔留言

支持蛆擊

J出血

點解我竟然會睇晒成個post.......

熱情的臭閪

點算我每次都睇晒

我都係

證明你都係惜花之人

其實都好鐘意阿姐架

條女好正 好想屌

咁撚多圖

講還講...

睇哂成個post
利申：明荃之友

樓主真係痴撚線

點解咁大個人都唔個醜

正皮比樓主 小心精盡人亡

屌你點解啲圖碌極都有

好有心機，睇到樓主嘅熱誠，做哂資料搜集，又轉紅字，又放大，又有圖

除左「勁」，我諗唔到第二個形容詞黎讚美你

劉松仁張gif

屌你老母洗唔洗咁多圖

繼樣子巴後又一癲狗

睇得出樓主同我一樣都係死忠

汪阿蛆汪阿蛆 汪阿蛆

覺得同側田唱個首還可以

慎入

屌又嚟

樓主到底私藏咗汪阿蛆幾多張J圖
放哂出嚟未

巴打
好掛住你post

秋仔你過一過黎

永久收藏

多謝大家支持

唔知呀蛆有無俾人中出過呢

證明身體是誠實的......
原來我哋咁重口味

比家英哥食左 喊死我

樣子巴打

Only youuuuuu~

如果樓主一次過放晒D私藏，我部機load到hang機都得。

新一代樣子巴打

屌d腳圖係咪改過嫁
咁撚短既

睇晒，樓主好有心機！

搶唔到8月尾演唱會飛

支持阿姐

睇到我扯哂旗,係街都要即刻搵公廁打飛機

驅風無得頂

你地係咩呀。。。。
汪阿蛆 啪啪啪
汪阿蛆 啪啪啪